集氣推到樓上找數

啱啱睇到專家Dickson條友出咗個廣告
係買"樓上"嘅芒果雪條
話去到100K 個like就可以有$1雪條食

我有個大膽既諗法
號召全部巴絲一人一like
食窮樓上

我計過條數，佢地用原片芒果做
當佢成本$5一個芒果，一人可以買5支，十萬人去買呢到都2球半
仲未計包裝袋、膠袋果D
我當佢$2成本，呢啲再多一球
根本點計佢都係蝕住做

如果到最後真係集氣成功
睇佢瀨嘢都幾過癮

同埋佢地個post都暗示左最後會改易啲食到$1 (奸笑)

呢D時間會搵草日老師同100毛做宣傳都算良心企業架啦, 而家落去食支雪條先

你真係天真
$2 包裝成本?
我可以同你講, 成本應該大概係$0.5 以下, 仲要講緊如果返大陸做既話會再平
至於芒果我就未做過啦, 其他水果既成本都係同你想像中差好遠, 我估一定唔洗$5

計埋一支雪條咁大批, 成本$3都唔知洗唔洗
但可以有100k like
facebook廣告都做唔到呢個效益

不過呢, 欣賞佢用100毛, liked

你呢度仲未計燈油火蠟呢
同意巴打講法
班marketing友肯定冇諗過連登集氣上嚟
威力可以幾癲

咪癲啦，你估樓上個老闆智障架咩 條數佢唔識計？蝕本野會照做？

老闆蝕住做, 至在大家食得開心

如果係咁，我又想睇下佢蝕到入肉個樣係點